抄呢個電話落手掌！

民間人權陣線被捕支援SMS/ TG/ WhatsApp6549-9452中英名身份證警署性別年齡電話

好易記,
開頭6,尾2
549之後倒番轉945

推

我冇嘢講

我無野講